我正式宣佈柴灣小西灣全勝

已確認柴小杏當選
漁灣-徐子見💛（贏4000票）
欣藍-李鳳琼💛
翠德-蔡志強💛
興民-謝妙儀💛
樂康-曾健成💛
翡翠-黎志強💛
環翠-吳卓燁💛
景怡-曾因瑩💛
佳曉-
翠灣-古桂耀💛
小西灣-
杏花村-黃宜💛

辛苦咁多位手足

柴灣

咁多

徐仔好波

痴撚線

應該係因為poly個兩日有開花

估唔撚到 一心諗住廢老區

柴灣一樣大把黃絲同手足

一路都話柴灣深藍 睇嚟錯曬

王國興？

跑未？

多謝popo果幾粒tg

同呀TREE GUN一早收左皮

冇選

你點會諗到保皇由7成輸到1成 但我地依然輸緊

劉慶揚個仆街終於收皮

真係改觀曬

找咗數先

我都好意外，住緊柴灣，好多廢老同藍屍

佢仲死唔斷氣 又話要驗票 屌佢老母

對呢2區改觀

same

柴灣人表示好感動

好波

輸就輸啦

死唔斷氣冇撚用㗎

我因瑩 PHONEIX

其實柴灣好年輕！
好黃
落區拉票都見到好多好多同路人！

咸咗 柴小杏之友好波

邊到睇返嚟 公怖哂啦咩??

東區肯定過半

上次都24xx對13xx 佢贏
今次真心估唔撚到佢小左咁多票

以為翠灣近狗宿會輸肥古

有冇柴灣巴打

我都係
環翠十幾廿年都係建制
又多廢老

有冇人聽晚開香檳？

作為杏花人好感動

即刻向街叫句口號先

今次個數係點？

柴灣絲打好感動

唔知其他區會唔會都有反彈呢

肥古鳩下鳩下真係嚇死我
記得要做好D呀

真係全勝 好撚癲

柴灣絲打好感動+1

dlllm 我外母幫對家禮義廉拉票

恭喜

終於趕走左李鎮強呢條垃圾起個頭避雨亭完全冇撚用

小西巴

阿一

真係全勝

大數據真係大數據
7成投票有得打

其實佢好炆水
可能狗宿好多白警

徐仔

估唔到柴小杏都有光復嘅一日

景怡未知

贏撚到開巷

咁游蕙禎輸咗未?

好感動 柴灣小西灣勁多藍絲廢老 以為得好少同路人
終於可以proud of 自己住呢區

厲害了我的瑩

輸

盡左力 好開心

阿一, 早幾日見佢話入廠，好驚佢輸

柴灣人表示好撚感動

多謝白警

阿牛贏其實都關前排開花事

柴小杏手足👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

柴小杏手足好波

仆街我個翠徳都贏到李志強?!?

藍灣變黃灣

proud to be 柴小杏

佳曉

一直覺得佢係最危

最後兩區confirm未？

曾因瑩贏fc左未？好緊張

唔意外
柴灣不嬲無其他人想像中咁藍

反而有興趣隔黎杏花邨筲箕灣戰報

成個港島開花
得西灣河同柴灣有開咋

欣藍JJ 表示好滾動

杏花都搞惦埋，有d 意外

杏花黃宜贏工聯會何僞尷12xx票左右

柴灣巴好感動

植潔令收皮未？

柴灣唔係深藍咩

好感動柴灣終於唔再俾人睇死

之前覺得杏花係平行時空

環翠都贏到好撚感動

柴灣黃到金

28xx 對25xx, 阿一好波

有冇人知阿公岩？

佳暁仲未知

嘩
呢個真意外啦

已確認柴小杏當選
漁灣-徐子見💛
欣藍-李鳳琼💛
翠德-蔡志強💛
興民-謝妙儀💛
樂康-曾健成💛
翡翠-黎志強💛
環翠-吳卓燁💛
景怡-曾因瑩💛
佳曉-
翠灣-古桂耀💛
小西灣-陳榮泰💛
杏花村-黃宜💛

推

真係感動到好撚想喊

感動 多謝各位 好險

重有呀龔

小西灣係咪贏咗？

好感動！！
估唔到柴灣咁深藍都大勝
食過彈真係唔同啲！

等緊 比多五分鐘

柴灣巴好感動+1

今日柴灣排隊排到癲左

杏花 黃宜 5323 票

係 5323 票啊！多到不得了

游蕙禎輸幾多?

感動!!聽晚一齊落街開香檳

so far 太古以東都未聽過有藍贏
杏花邨黃宜贏咗啦

柴灣巴打好感動

好似贏200票 等緊

終於可以同人講柴灣係黃

全勝?

杏花村贏左

係

真係好彩對手柒撚左

我今日專登返去帶阿麻去投票,
係DAB令我阿麻成為選民,今日就用呢一票打撚死你DAB.仆你個街!

多你一票都好多!希望立法會都一樣全勝!

游b

好感動，光復柴灣😭

柴巴感動+1

我愛柴灣

屌
呢個我老4 條女黎

小西真係估你唔到

小西終於羸

柴灣好波

痴線 好撚勁

Yesssssss!!!!!!

自己區 好感動

柴灣其實好多和理非

深黃區

雖然未破處但係小西灣好波

柴小杏好波

牛哥，咪撚再去攪日本仔

佳曉黎梓欣要贏埋啊！

柴灣唔聲唔聲be water

柴灣gay佬好感動

柴灣人!!! 今日投完票見到好多手足好落力咁拉票 但好可惜我唔係你果個選區所以無理你

好開心

啱啱見到結果真係眼濕濕
黃賤興做撚左咁耐 乜政績都冇 真係好垃圾

終於可以瞓喇 聽日開香檳先

真係喊左出來
杏柴小係廢老區
都可以全勝好感動

光復香港 時代革命
正大訴求 缺一不可

Poly開花又射到去柴灣？

黎梓欣集氣

柴灣人

真？

欣藍

迴旋處撚狗撚咗咁多日 好似無比人拉過

好波 多謝所有手足

大家要照顧13,15歲火魔小朋友

身為小西灣人表示感動
多謝各位手足努力

小西灣？

收咗了！

push

原來柴小杏都可以有呢一日
痴線㗎
好感動

我愛徐仔

深黃呀屌

到應小西灣游蕙禎輸幾多? 仲未有人講

我係柴灣人呀屌

找數啦

已確認柴小杏當選
漁灣-徐子見💛
欣藍-李鳳琼💛
翠德-蔡志強💛
興民-謝妙儀💛
樂康-曾健成💛
翡翠-黎志強💛
環翠-吳卓燁💛
景怡-
佳曉-黎梓欣💛
翠灣-古桂耀💛
小西灣-陳榮泰💛
杏花村-黃宜💛

Very good

Chai Wan too

集氣全取

勁！

全勝！！！！！？

好感動

肥妹加油

好撚開心

感動！！

柴灣巴好感動+1
之前搵間黃店都難
估唔到可以全部翻盤

佳曉呢？

柴小杏原來唔係廢老區！！！

願榮光歸柴小杏！

估唔到柴小杏原來咁黃

曾因瑩呢？

徐仔贏撚到仆街呀

贏咗好開心
但唔可以鬆懈，始終廢老區

我係柴灣人呀hi

果日係樂軒台射TG都好多人落黎屌狗

黎志強
幾撚驚民建聯大陸仔當選

多謝柴灣各手足

柴灣其實周不時有開花
射左幾十粒tg架
不過同天水圍一樣都係毒撚

柴灣 Peter 仔 徐子見

想知陳凱榮輸幾多

續何妖之後一大喜事

D

贏200 等緊確定

有無天水圍消息?

小鳳姐有請

頂住呀！

柴灣撚

柴灣試過瘋狂tg

A

柴灣人柴灣事黃到仆街拎哂12 區

想知西灣河筲箕灣嗰邊點

有時覺得係徐子見種左個種子

佢真係實至名歸

小西灣 泰哥都贏了！

阿瑩加油！！！

光復柴灣

小西人，爭氣

小西灣人

小西邊個贏

好撚感動

仲開心過當年jupas放榜

未去到瘋狂嘅
不過唔知點解班狗好中意搞樂軒臺

佳曉重新點票

小西灣好撚型

贏左

當年斬tree gun 真係估佢唔到

小西灣

正式宣佈柴灣係超級深黃區

話說樓豬裸跑未 想睇

我係柴灣人

值潔鈴有冇輸到?

18區開花都封咗柴迴

小西灣人表示開心到訓唔著！！！
但一切只係開始
唔好忘記已經流過太多既血，失去太多手足
呢家開始光復香港！

第一次見咁多人認係柴灣人
利申:柴灣人

以後唔叫柴小杏廢老區

不嬲之前都有開

好似差peter未confirm

小西

加油柴小杏

差peter

齊心！

都有幾位小朋友被咬,一個戲院外,一個狗宿被dup

佢真係好撚柒勤力

柴灣人出黎！柴灣人出黎！

Btw, 古桂耀都贏

徐仔已贏
6442總投票
徐仔贏1440票
利申：現場

柴灣！

柴灣都大勝？廢老基地喎！
狂賀！！！！！

個日街市tg，好多c9中左

靜靜地win 既代表

聽晚有無巡遊謝票?

李惠琼

原來柴小杏都可以💛💛💛💛💛💛💛

差你咋游b

邊位巴士係到講柴灣好撚慘，係美食結界，我屌你，全部繼續罷食罷買藍店，全力撐黃店

之前俾李進秋恰到頭dup dup
終於可以認自己係柴灣人啦屌

阿公岩呢？

狗宿嗰兩個真係唔好彩
好擔心佢哋

鳳

聽日開香檳？

感到自豪

咩李惠琼

仲差佳曉?

除左日常小館, 滑旦仔, 糖兄弟,響茶,
無咩野揀

柴灣爭氣

利申:柴巴

住左小西幾十年完全無諗過會all win

贏曬

某程度上柴灣小西灣唔係佢個區 但只要你有野佢都會幫你
其他區邊有依種咁難能可貴既人 請珍惜

諗得過

古生有無票數....好擔心

徐仔bb

好滾動

要慶祝了

真係好癲唔敢相信

終於唔撚洗再聽到劉慶揚唱歌

景怡

我驚筲箕灣

食左好多TG

糖兄弟隔離間果汁鋪都有貼野支持徐仔

植潔鈴好難打

要贏啊肥妹仔

興民有事都上去幫手
徐仔真係柴灣之光

聽晚巡遊謝票啦

有無可能成個東區由小西灣贏到太古

贏幾多?

景怡贏到？

好撚自豪

利申:柴灣人

加油！

耀東上下都光復左

小西巴好感動

佢有做過野既咩? 佢係呢幾日先有出現過, 之前見都未見過佢出現

北角都報左捷

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

真係冇諗過

巴打有料到

柴灣人好波

杏花人真係好感動

廢老係多 但係徐仔真心對老人家好

佳曉點?

欣藍區好欣慰

辛苦哂咁多位柴小杏手足

柴小好波

今朝見佢笑笑口坐定粒六咁
抵撚死啦劉慶揚

開心到扯旗

黃宜嬴幾多

不如聽晚去柴公嘉年華啦

Same

何 4114

應該最難打 民建聯內部幾捧佢

好撚團結 好撚感動
利申 小西灣人

老老實實今日投票見到成堆廢老投真係淆
好彩證明大家係we connect，堅開心

我係小西灣人呀屌

徐仔真係好到不得了

光復柴小杏

柴灣人表示
住左廿幾年都無諗過
柴灣竟然可以有咁黃既一日
好感動

全黃！！

已確認柴小杏當選

漁灣-徐子見💛
欣藍-李鳳琼💛
翠德-蔡志強💛
興民-謝妙儀💛
樂康-曾健成💛
翡翠-黎志強💛
環翠-吳卓燁💛
景怡-曾因瑩💛
佳曉-黎梓欣💛
翠灣-古桂耀💛
小西灣-陳榮泰💛
杏花村-黃宜💛

景怡個條女贏咗未？

古生搞惦

柴灣巴打好感動咁多年終於打敗廢佬

1200

筲箕灣同愛秩序灣都勝

羸左啦曾因瑩

第一次點票肥妹贏200 依家重新點票

黃宜贏偽尷1209票

上下耀東傳統深藍重地

愛東 愛秩序灣 個邊先驚

去狗叔慶祝?

杏花人表示開心到訓唔著

佢俾狗咬果日 好多街坊去聲援

小重慶老細今日都有幫徐仔拉票

屌啦媽癡撚線

城市花園仇小姐都搞惦，真人好得ga

現場fc

終於都可以平反
柴小杏唔係廢老深藍區呀呀呀

+1

聽晚啦!

肥妹集氣！！

蘇逸恆踢走左民建聯啦

yes

好感動😭

杏花人表示真係好感動

柴公開party啦

有幾區 投票人數同已點票數數目不符
要重點 所以仲未有官方正式公佈

快手宣誓完,正式擔正區議員,
整個地區巡遊謝票遊行

考感動

多謝大家今日曬住咁排咁耐

食咗tg嘅後果？？？？

光復成個東區啦屌

再講多次 香港好多老而不廢 要說服佢地而唔係屌佢地廢！

係 證明到比街坊睇 空降一樣可以做到野 唔係話要有實績先可以

我排隊時前後左右都老而不廢

黃到仆晒街

唔相信

我柴小全勝

柴灣係傳統建制票倉 今次全勝！

完勝對手

好自豪多謝柴灣手足

筲箕灣梁詠詩咩情況?希望佢Win

多謝

柴灣手足表示好撚自豪

完一個藍都冇

Btw 一直想入返杏花tg 有冇link

唔係個區居民 但之前返工做嘢接觸過佢
佢真係好勤力 咩都落手落腳去做
上門探訪啲公公婆婆都話佢好好

勁驚小西會輸

聽晚柴公開party

光復無難度keep住度氣！

大埔都好似全勝

瘦左好多

對家蝕哂啲海馬嚕

之前仲恥笑中產區選個工賊會出黎
而家大和解唔笑啦

作為柴灣人
今朝投都估唔到贏禁多
好感動

手足好勁

小西灣無食tg都咁黃
感動

終於唔係廢老區

快必Win嗎？

原來柴灣咁多人上連登

好撚感動呀 小西人加油

我終於可以大大聲同人講我住柴灣

愛秩序灣 都幾多廢老 新移民
好緊張

天水圍燒完狗竇之後唔洗再做毒撚啦

利申天水圍人

景怡好似要再點過?

好鐘意徐仔

佳曉肥妹firm贏咗未

我住柴灣我自豪

徐仔真係做實事
我好多時都見佢落區幫居民手
唔會呃到人

佳曉好似仲點緊
話多左張

開花真係全民覺醒

真係，見佢越做越殘

我係黃區人呀屌

感動

屌 景怡重新點多次票

未

屯門碼頭區7win7

狗宿係邊個區

小西灣手足 多謝大家

樓下已經歡呼

贏左千幾票啦

好想屌小西灣游蕙禎個閪

而我老豆話唔見佢過嘢話平時唔見人
我心諗你又唔係啲阿婆要人幫
人哋唔似treegun咁同你做fd比著數你就緊係唔見人做嘢啦

未更新
sor 派膠

贏到開巷

東區咁撚勁

住左廿年，真係冇諗過咁黃

曾因瑩贏幾多?

係咪肥妹贏左

全世界爭做首都

叫龔栢祥去死 佢搞咩電梯整响個墳場度
日日裝修嘈到拆天dklm
係連禮拜六日都嘈到我想瞓晏啲都唔撚得

環翠 投票人數同已點票數差兩張
所以重點 仲點緊
不過Peter仔嬴硬

翠灣

應該出哂柴灣食

光復小西灣！

Good job 見佢呢4年都好努力！

光復香港 時代革命

應該翠灣區

聽到樓下嘅歡呼聲

龔伯伯退休啦

柴灣今次清一色黃真係好感動

等緊最終戰報全殲建制

好撚爽

聽日就算慶祝都預留時間哀悼
多謝呢半年以來嘅烈士義士

全勝 柴灣人表示開心

全黄

#翠灣 初步
劉淑燕2847
古桂耀3569
無效:18

我見你班友仔繼續食宵夜

黃道十二宮

，

出世住到大 三區都住過 好感動

有冇人知興東點？

明明平時行過個個都廢老樣
原來面曚心精

成班妹妹拉票

感動的一晚

去多啲糖兄弟食個糖水解毒

媽我訓唔著呀

立場都未update點解你知
利申小西灣人

杏花邨本來俾人話係港豬區
但今次有過八成投票率

睇到好撚感動 想喊
利申 小西灣巴

哇

劉慶揚都輸左

Yeah

d老人家識玩
枕頭照拎

呢條垃圾臭西
剩係見過一兩日出黎都有2800票

真係開心都喊
興民咁多年都係民建聯長駐
終於俾𡃁妹仔贏返次

亞公岩區點樣

小西灣人 一大清早去投票
好感動

掂哂

樓下歡呼緊

古怪耀

現場

條工賊都有4000幾票
真係無8成投票率都贏唔到返黎

12席拎曬🥰🥰🥰

作為柴小杏一份子好感動

中午投票見到一個後生仔之後就六個長者，仲以為今鋪會仆街 估唔到最後大獲全勝
柴灣人勁抽

聽日點慶祝好

吐氣揚眉啊

柴小杏好痴線

杏花真係估唔到，工聯會做左兩次都拉得走

估唔到咁多柴小杏巴絲
keep住度氣
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

黃建興都收埋皮 開心到

咁就好了！我瞓了 好撚攰

杏花人表示終於趕走左貨櫃仔

劉慶揚條仆街終於輸

我係柴灣人呀屌
翠灣區擔心左成日

yes, 肥佬阿古

開心到想喊小西灣好波

因為前幾年其他對手都係垃圾

我就係要呢啲.jpg

exactly

流堅可以返屋企繼續訓教

曾因瑩贏唔贏?

個貨櫃真係好on9

好多柴灣年輕既都黃

太kai先喇 太kai先喇

柴灣絲感到開心

好行夾唔送了

搵日投訴埋新樂軒條藍鋪晚市佔地先

手殘負評sor

徐仔 阿一

今朝小西八點緊張咗好耐一切都值了

Peter仔呢？

證明時代交替了

聽晚巡遊柴小杏謝票啦喂

我外母幫佢拉票

柴灣巴表示感動

佳曉有消息未？肥妹仔

終於唔使見到偽•游蕙禎🤫🤫🤫

謝妙儀💛very pretty

柴灣絲感動流涕

贏還贏
開心還開心
唔好唔記得polyu手足

Telegram fc晒

等埋peter仔就可以開香檳啦12子

開心死

小西絲喜極而泣

表示感動，好癲呀～～～

柴灣巴表示感動光復柴灣

集氣

有冇link？

Tg 話興民又要重新點票？

未呀屌 有站要重點

明天普天同慶 大家放假一天 夜晚落去謝罪 大家點睇？

邊個話柴灣藍到仆街我拖佢出黎打

有商場街市佢唔租 硬係要屈喺個濕鳩貨櫃
建制logic我地識條撚咩

要重新點票啊

興民要重新點票啊

開心到瞓唔到

咁開心聽日要 飲響茶 食小重慶 再買埋糖兄弟做糖水慶祝先

黎志強都唔知做左幾耐

咩站

我係柴灣人啊屌

柴灣其實都有事發生過好多次，不過keep住無人理

條撚屌劉慶揚

柴灣公園 休班狗打人

bro

真係細細個就睇佢做到依家

再問

興民同佳曉

黎sir 真係幫街坊寫信都寫到手軟

咪撚漏左Springtime

柴灣毒撚

未 重點緊

咁偏遠 鬼有人理你

回歸前做到依家
應該係現任最老

樓主幾時找數

大家唔好咁開心住！
興民同佳曉懷疑有人出術
要重新點票
要人！

休班狗跌埋實彈都無人理

杏花人
多謝大家
趕撚走條工賊

哈哈哈 呢個其實係試點來 遲下所有房屋都係冬凍夏熱既貨櫃

大把啦康翠拉人，再久遠啲好耐以前圍狗宿都出咗tg，開花救poly仲
有tg有休巴攞真槍無開但跌彈

柴灣rb幾條街 唔明點解話無野發生

糖兄弟放tg果日佢地都唔驚班狗成班企係門口

😎

Peter 重新點票都贏
利申： 環翠巴

幫徐仔助選

柴灣成日有事發生 但冇人入呢報導😎

贏到仆街！

景怡呢 幾多票

Springtime聽日係咪休息

肥古搞地區工作好得老人家心，可能好多老人家支持係真
佢成日幫老人家搵社工同醫生

和理非主場啫

所以真係希望黎 sir 好搵定接班人
佢都好似七張野喇

正式宣佈柴小杏全黃當選

好感動，藍區全黃

真正低調做實事
唔似鴨仔榮好大喜功

可能我哋個位太入

2000柴公集合
2015為犧牲手足默哀一分鐘
2016開始嘉年華

廢老區不再

偽游蕙楨

唔好侮辱阿楨

原本只係諗住收李進秋皮
點知興民興華環翠D老人區都贏埋
終於可以自豪咁話自己柴灣人啦

景怡呢

痴線！咁既老人藍區！都可以黃到金！

佢真心危，但係對手7都真

基本上搞迴旋處同街市位已經搞掂

個閪榮都唔知邊撚度嚟

功勞歸於手足！仲有日以繼夜換連儂牆的人！

開party啦

勁過觀塘

阿牛選親都輸
唔係呢單野佢都贏唔到

唔好唔記得徐子見 佢真係真心為社區

有無人報

咪又係左派學校岀黎屌
蔡若蓮都係果度過過冷河

聽晚開香檳慶祝

真係估唔到柴灣可以嬴晒

絲打我認得你
希望可以起煲底同你相認

柴灣人勁揪

西榮個啲政綱垃撚圾

大把手足響環翠同街市出過力

呢個都好撚西利
踢走tree gun

謝議員凍蒜🥳
感謝各位支持謝姑娘既選民！是我們一同創造了奇蹟！
柴小杏全取12席！

小西人好波！！！！！！！

tree gun咁多年得個名 都唔知過d咩

見佢坐巴士訓覺就有

因為多左張票要求重新點票 目測係大炒

深藍廢區竟然贏

東區有冇機會都制霸？ 其他地方點？

真心唔好再做大中華牛

徐仔四年前拔到根, 影響力好大..

老老豆豆東區人真係好撚勁

係冷感呀
之前先因爲打風踢走左趙承基覺醒一部分人
之後今年反送中覺醒埋另一批
多左3000票黃票出來踢走鐵票

屌你老母踢走植潔玲

要啦
公民黨都要搵新血啦
依d區唔係要明星 而係要務實

筲箕灣西灣河好似都全勝

消息係小西灣去到鰂魚桶都係 黃金海岸

我係柴灣人啊hi

果日等巴士，見到鴨仔榮拉票對象都係呀伯呀婆，年青果d都好小走埋去拉

有無live

無見過你

老老豆豆第時可以搵區議員幫咩手？
之前個d冇咩用 咁耐都冇搵過佢地幫手

好想攬住大家

live個個行開左去睇佳曉點票 你睇家在小西灣有

一貫 保皇黨作風呀

區區都係咁嫁啦

後生仔女都知佢投共嘛

鯉景灣仆左呀屌

《光復柴小杏。時代革命》黃金區🥰

已確認柴小杏當選
漁灣-徐子見💛
欣藍-李鳳琼💛
翠德-蔡志強💛
興民-謝妙儀💛
樂康-曾健成💛
翡翠-黎志強💛
環翠-吳卓燁💛
景怡-曾因瑩💛
佳曉- 黎梓欣💛
翠灣-古桂耀💛
小西灣-陳榮泰💛
杏花村-黃宜💛

柴灣區勁,可以做香港首都呀

我收到係win wo

fc左未

我都係

大埔19 席贏晒

攬攬

😭

屋企人試過喺大陸比人呃錢 揾過貨櫃仔同李鎮強問大陸打官司D野

好波呀大家

希望阿牛哥生性做好地區工作
唔好再挑人機啦

新界區首都

本身好擔心欣藍區
好彩無俾個撚樣連到

#黃金柴灣

果個真係正L樣

何妖輸左我就維園裸跑

樓主找數

頭先螢b點左好耐

估唔到LIHKG咁多柴灣人

柴杏人擔心咗成日

點解咁講 佢做咩嚟

唔好搞釣魚台喇

係喎全部唔聲唔聲

柴灣仔

靚波全黃慶祝🍾🍾🍾

條柒頭何偽尷仲以為自己贏硬

btw有請小鳯姐

柴灣人好波！廢老收哂皮

排隊見到咁多上年紀以為死梗

恭喜晒

Me too

整個東區如何？

今日係五個月黎第一次咁開心

柴灣人要開Party

身為柴小杏一份子好自豪阿
[url]小西巴[/url]

btw柴聯果班撚樣咩事
返去爬龍舟啦屌你老母

落街食飯終於唔駛再見到班仆街仔眼火爆
份人假到 見後生就講野都廢事
老豆紅都話佢地假 呃到票揾飯食

真係好感動，本身以為老廢多
有冇得開party請小鳳姐黎開心下呀

去到v到z條隊好短
驚撚死

好撚感動 去左漁灣睇

想知too

聽日係咪巡遊成個柴灣
今屆區議員們逐個區join 埋

光復柴小杏
身為首投族第一次投就送民建聯退休

因瑩

多你一票真係多好多

來自大埔的賀電

終於走晒啲光頭佬

佢今次為柴灣做左好多野
打破深藍區佢好大功勞

全贏呀

是但啦, 我昆咗幾個藍屍大嬸係搞港獨條女

岩呀終於講得出口
住藍區覺得羞家

超感動，無諗過咁多廢老都可以全黃

贏既人星期一全部同我去Poly救人

屌你開post 唔找數

好波
希望東區全勝

同路人

好多都報捷

何妖輸左我就維園裸跑

樓主找數

何妖輸左我就維園裸跑

樓主找數

何妖輸左我就維園裸跑

樓主找數

何妖輸左我就維園裸跑

樓主找數

何妖輸左我就維園裸跑

樓主找數

何妖輸左我就維園裸跑

樓主找數

柴灣街坊好波,今日都叫左屋企兩老投謝妙儀

柴小杏
Peter仔好野！！！！！

仲有筲箕灣,西灣河, 杏花邨

樓主找數

何妖輸左我就維園裸跑

樓主找數

何妖輸左我就維園裸跑

樓主找數

何妖輸左我就維園裸跑

樓主找數

何妖輸左我就維園裸跑

樓主找數

何妖輸左我就維園裸跑

樓主找數

何妖輸左我就維園裸跑

樓主找數

何妖輸左我就維園裸跑

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

偏遠地區 無記者入黎

我係柴灣人！

柴灣絲打好感動+2

出面手足都唔會突登入嚟 依度根本有入冇出

其實咁多證明柴灣手足be water做得好

立即發起柴小杏小鳳姐巡遊

我係柴灣人我好自豪😭❤
之前喺自己棟大廈
撞到過而又有表達立場嘅公公婆婆
全部都係黃🤩柴灣銀髮都有高汁!!!!!

柴灣比起北角或者觀塘，一直都唔算紅區

真係好難得，我住柴灣十幾年都覺得係廢老區

柴灣絲打好感動+3

筲箕灣 同杏花都贏咗

柴灣絲打男友好感動+1

希望佢真係做下地區工作啦，其實樂康好多嘢要整

身為小西灣人未試過咁自豪

希望真係爭取到118P全日有

劉慶揚 條撚樣終於收皮 唔洗再見到佢

一夜之間藍變黃

呢樣真 最唔中意佢呢樣
今屆冇辦法都要投佢
希望佢選到會生性

垃圾𨳒閪灣終於唔駛選出亡國興/鍾樹根之流

柴小杏 12區，Confirm 全勝。

主席

柴灣絲打表示好proud of 係柴灣人

好感動呀

原來主席都係柴灣人

身為柴灣人我感到自豪

柴灣絲打好感動+4

柴灣巴好開心+1

4年前仲喺高登屌緊柴灣多廢老
估唔到可以見到呢日

放左幾晚TG 唔係咁都仲投建制呀嘛?

柴灣 小西灣 杏花邨有驚喜 諗住過半已經好開心 點知全勝

柴小杏 黃金十二宮

柴灣巴打好感動+5

榮耀歸柴小杏

植收皮未呀 搞咁耐

杏花邨都贏到

齊上齊落呀

屌好開心啊

立場未有結果既？係confirm左定點？

係囉 confirm埋去瞓覺

我都等緊

去食日常慶祝！

連阿牛都贏

Confirm 左啦，大家訓啦

BINGO

really?

黃金海岸

杏花真係有驚喜

杏花邨D廢老點算好???

差佳曉點完又點，條仆街唔服輸

好似搞咗好撚多年咁

Woohoo

小西光復ed

只係開始

好撚感動 住左22年 第一次對呢個地方咁有希望

開心到訓唔着
柴小杏有無得爭做首都?

東區衰撚左係寶馬山呢隻老鼠屎度

死八婆

無架啦佢 永久退出政壇啦

佳曉第3次點票

油塘西出事！！！！傳選舉主任將廢票當有效票！！

真係估唔到 平時出出入入咁多廢佬 原來大家係connected嘅

撞鳩死八婆接受唔到唔服輸

如果點三次贏都仲恐怖

又點

戇鳩

小西灣 陳榮泰當唔當選到 上網未報

黃宜個策略好勁，民主議題收得好埋，避免嚇親D無膽廢老。

當到

當左

人地豪宅離哂地n年啦

佳曉已贏 植小姐88

係開心既

東都

初步點票結果係贏幾多？

CLS 李志強企左成日天橋都輸

黃健興好行唔送

夜晚8點
綜合大樓見

興民都confirmed?

真係估唔到 我

阿公岩仲未有消息

杏花邨投票率 81.3%

88 既話真係好危
好彩條友得罪人多

立場仲未update
真係靜靜地贏

由我細細個拜山開始講

佢唔係講緊bye bye咩

柴灣街坊好野！
以後冇人會再話柴灣係深藍廢老工聯會票倉！

錯 果啲真係藍媽廢老黎

小西絲表示滾動
樓下有人瘋狂歡呼

多謝徐仔喺低潮時堅守崗位
先有今日既成績

我get錯

植潔玲輸幾多

柴小杏終於唔再係建制既票倉！ 好滾動！！！！！！！

3xx

同問，今朝仲笑笑口丫拿

btw佢重點完未

柴灣仲要有狗宿， 全勝！

唔知 我都係睇人文字直播

環翠終於踢走龔伯

游A 收皮喇

yay

講得好好

X 2
輸咗唔比家用呢招好掂呀😭

點完了！植小姐微笑離去，現場有人士高叫 游小姐我愛你

今日佢哋都仲要去覆診星期五又要返醫院覆多次診
得左喇

81% 投票率真係CLS

我都用左呢招

我代阿一多謝你

柴灣人
由深藍去到金黃 感動到喊

東區當選

漁灣-徐子見💛
欣藍-李鳳琼💛
翠德-蔡志強💛
興民-謝妙儀💛
樂康-曾健成💛
翡翠-黎志強💛
環翠-吳卓燁💛
景怡-曾因瑩💛
佳曉-黎梓欣💛
翠灣-古桂耀💛
小西灣-陳榮泰💛
杏花村-黃宜💛
丹拿-鄭達鴻💛
康山-梁兆新💛
康怡-魏志豪💛
南豐-張國昌💛
西灣河-麥德正💛
筲箕灣-梁詠詩💛
上耀東-周卓奇💛
下耀東-何偉倫💛
愛秩序灣-蘇逸恆💛
太古西-趙家賢💛
城市花園-仇栩欣 💛
炮台山-陳嘉佑💛
堡壘-傅佳琳💛
鯉景灣-韋少力💛
興東-張振傑💛
阿公岩-郭志聰💛
鰂魚涌-陳寶琼💛

你好，柴灣友在此

今次真係光復香港喇

成個東區都係黃色

好感動

北角炮台山都搞惦真係奇蹟

有兩席半山區輸
北角仲有兩席點緊

柴灣手足 等你裸跑啊

好多柴小杏手足 好感動有生之年竟然可以光復到柴小杏

妙儀

西灣河筲箕灣杏花邨都全黃

黃

唔知下次柴小杏開花有無咁多人出呢

Btw每次都係得十幾廿個手足出，其實真係驚突然好多便衣或者休班咬人

Respect

垃圾離地中產

北角就好難打，福建人太多

小西灣手足 多謝你地

柴小杏 12席全勝
東區35席贏29席
dllm福建死返大陸啦

柴小杏
我係小西灣人呀屌！！！

游b收皮瘋狂慶祝區

理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園

零晨時份，理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園，他們先被帶到向警方登記，再送往醫院檢查，暫時未有被捕。據悉，2人分別是21和22歲，都是香港城市大學學生。游說他們離開的急救員表示，這兩名留守者狀態十分惡劣、身心俱疲，有創傷後遺症徵狀，留守期間一直擔心警察有下一步行動，花了很多時間才說服兩人離開。該名急救員又說，估計理大校園至少還有20人，部分更出現輕生念頭，據他了解曾有至少5人鎅手自殘，情況令人憂慮。

2019-11-25 03:56:31

未有結果喔

屌，自膠

阿公岩個邊好似未點完？

thx

好撚感動
筲箕灣全黃 踢走保皇
終於光復筲箕灣

保釣行動⋯⋯

條撚樣扮獨立呃左兩屆啦
藍到仆街
今朝見到中基無後生仲以為會仆街

證明選民無腦投黃搵馬騮去選都選到
佢選到係完全因為選民 而唔係佢自己勁
唔對路下屆就踢佢走

多謝！手足！

我係小西人！我係香港人呀屌！

今朝投票見到咁多廢中廢老以為輸鳩梗
點知咁撚勁
不枉我以死要脅我老母投票

今次絕對係政治表態

死諫

小西灣好撚廢老，又深藍，屌你。手足血無白流

你老母會唔會投左民建聯嫁

岩岩訓醒 真係唔敢相信

光復左小西灣

北角剩係輸一席 其他險勝

九唔撚撘八 乜撚野綜合大樓
邊到有位起呀

離婚啦屌

邊位富景巴打一大早就播榮光

我老婆淺黃ga, 投左阿一

半個柴小人表示好感動

柴巴

我都估唔到

琴日排飛投票見咁多中老年人都打定輸數 點知幾個月無開心過

要做好，影響唔係四年後至發生，
唔好拖累下年立會選情。

柴小杏.....好波

same 朝早頭見好多中年/阿婆 估唔到小西灣咁黃

件垃圾終於走啦

筲箕灣終於贏返, 上屆少人到失望

我淨係知上次杏花管理處個單野
佢未上都已經出黎幫手
我已經知我就係要呢種人

柴灣人好波！

以為杏花都係離地中產港豬

我有少少掛住佢添